尋日有條gay佬望住我

尋日自己一個毒毒地落街買嘢食
入到電梯見到得一個同我差唔多年紀嘅男仔/人
我一入到去 佢就望住我 由上至下咁掃落黎 然後陰陰嘴笑
等到部𨋢門一開 我即刻衝出去
個陣條街無人咁滯
但係個男仔/人就係跟係我後面
隔得個一個身位
根本普通人行路唔會行到咁貼
於是 我係前面條拐路 擲個大彎 咁就變咗佢行前我行後
呢個時候 仲見到佢回眸一笑

唔好搞我啦我有男朋友

3/10

真㗎

你個名

推

佢係恥笑梗你係毒撚咋